［經典重溫］8pm 2009/10 曼聯：曼城

開定先

無now係咪睇唔到

係

重溫

why always me

思考人生

開波

好耐冇見hea碧

有無呢場個後備席睇下

聽到有華倫西亞 奧雲

今晚唔係呢場
係until we score嗰場

原來安達臣舊年退左休

ben foster

兩隊都好撚廢

呢個名聽左幾多年

柒到

tevez

4424經典
until we score
補4分鐘,96分鐘入波